今日3點銅鑼灣sogo，5點尖沙咀sogo見！

sogo做緊thankful week呀啲野好平呀 仲可以同中國公民一齊行街街去完cwb sogo記住過黎tst sogo行下呀 tst sogo細間啲好逼啲呀

出門前入去rt + like + reply
（最新）Senator Rubio 出聲講議員被捕

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

Push

推

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。。

有足到未？
銅鑼灣站住sogo 出口電梯有狗搜袋
大家小心

好悶呀
好鬆動呀
幾時會有人來陪我行街呀

得啖笑 啲人嬲完

人呢？

係咪sogo啫？